{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070720?place[place_type]=GID&place[gid]=1070720&place[latitude]=35.4657597757&place[longitude]=128.9749683983&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 코지 펜션"
    },
    "text": "コージーはペネコルに位置する丸太ペンションで、夏は加治山の冷気を感じることができます。 コージーでは自然とともに安定を取り戻すことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守していただき、施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償を行うことができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 利用客の快適な環境のため、客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、高声放歌などは他の利用客の被害になることがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約の可能性があり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約中の期間変更で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 バーベキューを楽しむことができる個別の屋外バーベキュー場も提供されます。 バーベキューをご利用の際には火災にご注意ください。 IPTVとWi-Fiを提供し、客室で素早く便利なインターネットを楽しむことができます。 駐車可能な空間を保有しており、徒歩5分の距離にはペネ川渓谷が位置しています。 マートも車で5分の距離にあるので便利です。 コージーは森、グラウンド、マウンテンなど様々な客室をご用意しており、それぞれの人数に合わせてご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加をする場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加が必要な場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室や払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の場合も宿泊は可能ですが、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では青少年男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守していただき、施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室内での直火調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、利用客の快適な環境のため、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができる個別の屋外バーベキュー場も提供されています。ただし、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiやインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWi-Fiが提供され、客室で素早く便利なインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車可能な空間を保有しており、徒歩5分の距離にはペネ川渓谷が位置しています。また、車で5分の距離にはマートもあります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "コージーは森、グラウンド、マウンテンなど様々な客室をご用意しており、それぞれの人数に合わせてご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 608
    }
}